認真嘅 咪撚最講唯唯 咁同篤灰冇分別

係時候停啦好嗎
咁搞法仲邊個藝人咁出嚟

pish

最講?咩口音黎